美國收得最貴既雞Alice Little 多圖

屌唔小心開左 未打完個post 請大家對家母手下留情

Alice Little, the woman who infamously hypes herself as the “highest-earning sex worker in the US,” is suing the state of Nevada in a bid to force the reopening of brothels amid the COVID-19 pandemic.

source:

再開過另一個post啦

ok 拉

港女出左香港原來冇市場

你想講有市場?